有冇踢波group

之前有個但樓豬冇加人了
想踢多d呀

我都想踢波

有呀，但係你識唔識踢

踢開邊到

識識地但好廢

個post有tg link

邊區

想有人教我踢

琴酒個個？ 我見有人話多5p

咩區，想踢，廢

葵青荃灣美孚都得

求南區波友

🐠:高登觀塘聊天交友和足球俱樂部:group268005@msnzone.cn

我都想踢波 求Tg group

有冇屯門踢波tg group?

Push

港島東區球隊招人 有基本波底又有興趣請PM

唔識踢，求教學

有冇屯元天谷

我都住東區
平時踢開邊個場？

有無元天屯踢波group 遠啲都ok

x2